有冇ching今日會射波

又放四日

人棄我取 今日先嚟返工

日日跟刀仔哥買波都汁幾皮啦 想唔射波都難

冇工返好悶

屌你老母 假蓋

放左7日好掛住公司

一早請左今日

瞓啦辣殺

我屌你屎眼

牙蓋咁早返工?

佢係澳門

跟你學野

巧

國產蓋